4k 筆直有咩notebook 推介

想買部比細妹上堂用

二手

買ipad啦

好過notebook?

MacBook Pro

一般上堂take notes睇ppt Readings都夠晒
有埋keyboard做paper都得

avita 14"
深水埗4k有找
夠用有餘